告林卓廷721暴動 黑警分分鐘捉蟲

比個舞台林卓廷將事實由頭到尾還原
告唔入仲正式了結左藍屍721顛倒因果隻故仔

但如果蘇文隆做法官
咁就點講都要入去坐

有諗過
但要等專業分析

對香港法治有幻想 就好易錯判形勢

唔好用正常法律思維去諗呢單案會好d
睇蘇文隆就知，任佢up咁濟

擺明只係唔想俾林卓廷再出聲
因為入左司法程序又無得再講 721

當然如果有藍官出埋手就 bonus

真係好撚戇鳩

不准保釋
坐番幾個月先啦

有point

到時改另一條罪 區域判

冇陪審圑 任個官點判

區院

加速

判詞:被告事發時雖然不在現場,但後來又趕去現場,明顯有意圖參予暴動,所以罪名成立.